說好的大粒墨去台灣自首呢？

趁大家唔記得，就側側膊

心情唔好 唔去啦

冇人想知

佢有心情未

得閒先去

佢仲住緊豪宅？

自首幾咁閒一入台灣就會諗起以前條女俾人射到成肚精
呢關一定好難過

政府唔做野
又想瀨落個犯道呀

屌 唔撚理啦

以後小學生都要學呢段歷史，明白綠帽唔怕戴，最緊要除得快呢個大道理。

建制輸咗 唔去

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

冇得減刑
不了

我覺得佢唔會去架喇
再遲下就話信教受洗重新做人

支共搞共諜都搞不完，沒心情管你陳同佳